修咸頓種廢真係唔係講笑

垃圾 🤧

還我vvd

樓豬請振作

曉士仲未炒

收皮啦沙狗

李城都係

樓主屌完高文就熱血反勝

比痢狗拆骨拆到廢哂啦

咁利記咪好勁